入嚟講下自己幾時搬出去唔同屋企人住或者打算幾時搬出去住

歲數，月入，巴定絲，觸發點（同另一半同居？結婚？同屋企鬧交？父母移民？）

我有個fd
15歲老母就反左大陸生活，定時寄錢反黎香港比佢洗，爸爸一早賣左鴨蛋，佢獨居到依家

讀完書就搬左出去
屋企有個精神病老母
頂唔順 如果再住落去到我發癲

家家有本難念經

推